請教 Buyside analyst 人工

見到有 hedge fund 請 fresh graduate, 人工開10k, 係咪伏

10k? 咩工都伏啦下話？

link?

10k
做clerk都唔止啦下話

analyst 都係10k
咩公司?

10k
去保安都多過佢

保安屌打 business analyst

hedge fund一般出三十零個月糧
重有housing 實報實銷嘅expenses等等
一萬老底差唔多啦

差個0?

DETAIL?????

值

有冇人知一般second tier asset management firm ge entry analyst 大約幾錢人工

Sor 唔知點解連續出左三個post

我自己buyside fresh grad analyst 三萬幾

即係做咩
可嘔可以講多d

AUM 幾多？
可唔可以講下有咩duties?

佢offer temp定perm role?

可唔可以講下邊d係tier 1 buyside/asset man firm?

咁又冇講
可能係third tier 個d local fund 所以咁低

留個靚名

Lm

留名跟進

lm

Buyside t1裡面有主要public equity/bond fund(blackrock, fidelity, vanguard), private equity(blackstone, kkr, carlyle), hedge fund (bridgewater, citadel) 等等

銀行d AM Arm好似都無buyside role係咪？
好似jp ubs db?

外資firm ?

有無人開group
本身做hedge fund
最近轉左family office前路茫茫

HF唔好搵咩 D commission

Family office 係咪P字頭個間？

唔係
行頭好細
不過去左family.office真係唔知再點轉工

hf你asso咩撚都無得你分
有時s&p peformance 好過我地。又要俾客吊

有無人開tg group 分享交流下

係外資firm, 主要做分析同投資（邊個buyside sector就唔講啦,驚自爆 )

想問下如果不是讀finance, 有無機會入到行?
如果有應該要點?

係咪海歸 學歷好勁 英文好？

你唔係做IT架咩？

唔太清楚 香港唔算大？
留名等分享

搵人開tg grouo
lm學野

LM
Family office hedge fund trader
有沒人知香港仲有沒自營交易

Analyst 點都15k up
咩tier 都咁講
低過big 4 已經冇可能
你果間係保險定hf 呀

做過外資sell side intern

如果真係想去做buyside建議去ibank or at least big 4磨357年，fresh grad 做buyside 除非你本身係vip,唔係俾人撚到仆街

假垃圾港資buyside除外

利申: 7年buyside

P字頭個間係我個客黎
係咪N字尾

利申:sell side